「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號

「黑警還眼」

「五大訴求，缺一不可」

小編按：有醫護人員透露，指今晚眼部中槍的女生情況非常嚴重，現正準備進行緊急手術。有醫護人員與我們均認為人權組織需嚴正跟進事件，請各位替那位搶救中的女生祈禱。

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」